樓上一日到黑裝修，裝修到凌晨一兩點都仲玩緊，一上去敲門即刻收哂所有工具扮無野

有咩方法解決條pk

報警
同叫食蕉

震樓
水掣
AA膠

你報警帶差人企係佢門口聽一輪先拍門囉

買支釘膠 封死佢對門

唔好亂黎... 好邪架...

有無諗過其實唔係上面個層發出黎...